呢一刻你羨慕緊咩野

羨慕人地多FD
羨慕人地識打扮
羨慕人地影好多靚相
羨慕人地成日落bar 唱K 夜生活豐富

羨慕拍緊拖嘅中學生，個種青春、熱血、純真係錢都換唔到

比你講講又多樣羨慕既野
想要既野得唔到點調整心態

其實你舉嘅例子全部都係同一系列嘅野，識打扮就自然多fd多夜生活多靚相，your face your fate，所有其實好易得到
錯過左嘅時間/事物先係得唔到，得唔到嘅野先最珍貴

羨慕d player咁玩得
自己就俾人玩
我都想做個player

有女友的巴打

真係咩 應該從何入手

首先唔可以肥，之後學下化妝先，個樣靚嘅話，咩衣著/髮型都好睇

羨慕大學識到真心朋友既人

羨慕緊點解啲人讀書咁撚勁

如果係巴打呢

羨慕啲有錢仔唔愁三餐想去玩就去玩

羨慕自己太多優點
其實如果可以分享到俾人就好
成日俾人讚 驚有一日俾人讚到心邪

一個正常人嘅生活

羡慕有啲人可以行得好耐
自己盡哂力維繫但最後換黎既係痛苦

羨慕有人可以14,5歲就知自己想要咩想成為啲咩，羨慕人地可以用嚟準備同練習嘅時間多過自己，
羨慕人地仲有時間去追夢，
羨慕人地有屋企人支持，
羨慕同圈子嘅人已經陸續追夢成功一半，
而我繼續原地踏步。
唔知自己欠缺嘅喺運氣，實力，外表...定全部。

巴打就都係唔可以肥，搵份好真係賺錢嘅工，夜生活都要錢，跟住去做下義工識多啲人

羨慕啲人唔洗起身返工

利申返緊工好眼訓

羨慕緊啲專業人士高收入 有本事自己搬出去住

羡慕人哋有正常社交
羨慕人哋可以分得清鍾意同有好感嘅分別

羨慕人哋條女又靚又高又白滑又長腿又有肉地又後生又可含撚中出口爆。

羨慕人哋知自己將來想做咩
羨慕人哋CV極靚

窮學生

冇
Live your life

神～

今日放假既人

+1

+2

We deserve better

友情愛情我都已經好滿意
係咪唔應該羨慕人地ge事業

+3

羨慕人地屋企有錢可以發展唔同興趣去外國讀書 覺得自己見識好少 人地隨便一個話題都可以講到落去

羨慕阿sir成日比佢讚靚仔

羨慕有目標有理想，鍾意自己份工嘅人

羨慕佢鍾意嘅人
羨慕佢個ex
羨慕佢會付出真心嘅人

羨慕佢老婆
早我一年識佢
我識佢果年佢啱啱結左婚

羨慕人地入到正苦打工
自己仲要係私人市場挨驑仔

羨慕兩情相悅既男女

羨慕啲人每日都可以過得好開心

羨慕d冇拍過拖嘅人
好想自己一個行落去

無痛無痛 身體健康

羨慕有正常身體的人
呢樣野我永遠都無
所以我覺得呢個POST留言的人都比我幸福

羨慕我每次喜歡的女生都比其他人先出手，每次都無機會

羨慕不懂溫柔體貼照顧你的她竟然能夠擁有你

多朋友

羨慕緊條命生得好既人

其實可能你自己嘅生活都比人羨慕緊呢

人比人呢啲嘢真係搞唔掂， 最緊要增值自己

人生遺憾